講下因為樣衰而有過咩衰既待遇

唔俾我摸

真人真事 聖誕節同朋友落club 準備入去個陣比個職員截住我話我太肥同無打扮過 所以唔比我入去

㩒鐘仔 隻支那雞話唔做我生意

真係衰

之前去m記俾mk妹啤鳩我

幾年前嘅事 比啲朋友笑到而加

好正常 唔好蹝左啲位俾人入去食女食仔

本身好啱傾 但岀完街就冇再contact
我諗呢個係個個樣衰嘅人都會試過

雞都有樽鹽

入到去黑蚊蚊 想搏懵一下

肥毒撚係無資格食女

習慣就好

根本係日常

你個名

臭雞港女成日黑面
唔小心hi到少少已經摺摺聲

我問個女同學就答我有男朋友 一個sporty靚仔男同學問佢就突然變咗單身 自此我就知靚仔同柒頭係活係唔同世界

畀少啲飯

摺

死臭雞屌你老母

惡死

好撚慘

比女仔叫我做呀叔